今日俾大眾財務女員工玩，點算好

話說今日大眾財務打電話俾我，以下係對話
我: 個大眾財務員工:

:你好呀，呢邊係大眾財務呀，請問你有冇攞現金嘅需要呀？
:有呀，借一個億得唔得㗎
: 可以呀， 你有冇卡number？
: 冇喎， 畀現金唔得咩
:可以， 咁你住邊度呀
:我住太子呀(呢個時候 我個friend湊埋嚟 我就開埋喇叭一齊準備好好玩下佢)
: 你住太子邊度呀
:冇喔， 成個太子住曬
: 咁我點畀錢你呀
: 你嚟太子m記畀我咪得囉（ 我feel到我已經開始慢慢lean住個場）
: 借一億你唔驚畀人偷咩
: 成個太子都住曬了， 唔驚啦
:好， 咁我燒俾你囉(呢個時候我突然間覺得空氣安靜咗， 我同個friend四眼相望， 然後好唔爭氣咁笑咗幾聲默默咁cut咗佢線 )

直到現在我都諗唔到當時究竟點駁佢好， 各位巴打可唔可以幫幫手諗諗點駁佢

汽車推推

你玩人先，抵撚死

條女幾幽默

屌，呢d電話好騷擾囉

一句唔洗 唔該就算啦 講咁多廢話

渣ga

唔好屌住先啦，下次點駁呀

犯法嫁wo

條女幾cute
蝕一次底都無所謂啦

佢犯法呀，話燒俾我

認真mode:你點解有我資料，我大眾無戶口架喎，你員工編號幾多？我會報警xxx
玩野mode:燒俾我？好呀我幫你儲起佢一齊用好唔好？

原來係你
個員工係我同事（新黎既）
當時佢同我地share件事嗰陣，我地都唔信
仲叫佢唔好比manager 知（公司唔like依種行為）

柒到

佢講嘢有口音㗎

湖南人

先撩者賤

幫佢地相認啦

係真唔係呀

唔想同佢一齊用呀，佢講嘢唔正㗎

我打過去大眾問過點解有我資料 要求唔好打俾我
個CS話打電話果D唔係大眾既人 佢地係冇大眾授權

自己on9 就算啦仲要投訴人
以為好幽默最後俾人笑

依方面我都唔知，所以推銷資料都係喺公司電腦睇得到，我地只係要跟住電腦逐個打電話，啲資料點黎我都唔知

嬲呀

好小朋友

聽日你呀媽落黎順手比埋我咪得

樓主小學畢業未

下次就咁答

比經理知又點？

幼稚

畢咗啦

你仆街啦，今日係太子女口痕想試下做前線，宜家叫緊雞，大家等睇新聞

巴打你講緊咩

Warning letter

巴打你係咪講真架？你同事有無狂屌

哈 好撚好笑，懶係幽默又無急才

1999

cold call狗重要係假冒銀行嘅冚家剷，死一萬次都唔夠

bamm

有你陪我係值得嘅

我屌你老母，你玩尻人仲好意思話人玩你

而家叫緊雞

當樓主以為自己玩緊人
其實人地一早已經轉左tone搵位入你
樓主仲講緊個陣諗住自己好醒
人地係你講緊個陣已經諗住同你玩緊

有人賣左你資料出去 其實依類野好似係一直有發生 係唔知邊個
你自己資料比得唔多公司既 你都應該估到邊間

叫咩名？

Kendra Sunderland. I like her being blacked

佢騷擾我呀

係撚大眾/恆生/中國銀行咩，全部係騙徒中介開公司cool call

樓上一齊比人bam埋

好呀,你望下後面？

樓上鬼妹係涉事女員工？

幾多歲？
又係陰道移民落黎？
點解 電話位都會畀個 大陸口音都做
唔怕倒米？

呢條經典

條女幾可愛

樓主大陸仔，得大陸人先會講一個億二個億

樓主做得岩
雖然佢d 行為係on9
但對住呢班cold call 狗
做on9 野嘥佢地時間係絕對無做錯到

點解唔申請拒收商業訊息

你阿媽個波罩你

痴撚線 就係呢種感覺

叫佢燒埋自己落黎？

樓主個名就已經解釋咗佢呢個行為

唔係
而家賣資料已經係outdated
而家會用電腦自動打電話
乜數字都打曬
再抽出有聽電話果啲 用ai分析係咪真人

所以成日有啲3字頭打來冇聲 就係咁

點解我個名成日畀人針對

仲識ai分析？真唔真

其實唔係真正意義上既ai
只不過係有人「喂」同冇人講野

簡單啦 扮真係鬼咪得
一邊奸笑一邊同佢講：多謝你啊妹妹 死左幾十年 好耐無人燒過野比我啦 同你傾電話真係開心
仲唔嚇到佢收線